玩交友app識朋友都俾人放上網

講真你放狗公 人哋老公偷食出軌嗰啲咪算
你嫌人樣衰又放 人哋唔覆你又放 咁好難玩落去喎

係咪又係Ashley

又係你 成日都見到你

樣衰都放又過分嘅

你有無份？

幾時都話樣衰係唔好溝女

利申照親鏡都嘔

我無 但見到啲人咁好賤